有圖！又大又粗又長又硬，你會諗起乜？

deadpool

Dickpool

不經意向下望

全球同步高潮

開始有d 厭倦